頭先見到燒山間餐廳冇罷市

唔怪得今次咁成功

革命成功嘅關鍵係推燒山坐口交部個位

叫咩名

Red rice